[
    {
        "randomId": 327
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama shenge",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Ibishokoro",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Umwana w'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Ubwoya bw' inka",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Yanze kuza turi bujyane",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze lisansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho ndaye n'aho ngeze mpasiga umwanda",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Amase y'inka"
        }
    }
]